今晚嘅主題曲一定係burn it up

22:01

Burn it up 下場係咪Wanna one一樣 會收皮囉

屌你老母你收皮未都到佢地收皮！

姜丹帶頭收皮 趁地淋啦

佢智孝係真愛
之後佢地會結婚跟著一齊生bb
個仔叫姜志建

牙基好革命(revolutionary)牙=.=

Ho ball🔥🔥🔥

牙佛好社會(social)牙

society 柒左勿推...........

heize吊打

25

下 不嬲w1黑

燒得越勁，咪越快熄lo